究竟邊個話運動已失敗？

我地唔可以比呢幾日連儂牆亂左軍心
眼見連登開始有人話
連儂牆冇用、光復運動又偏離主線變左民生議題
大家似乎忘記左五大訴求

答案係:
冇！呢度冇人忘記！

應唔應該繼續連儂牆？

我覺得各有各做，冇所謂
不能死守，拆就由佢拆，比人拆一定唔開心
你覺得有意義既你能力範圍內做到既
就起返佢
用太多人力去死守太不智

光復行動已失焦，變左改善民生，咁五大訴求呢？

政治既野就係咁神奇，你想分開逐件去睇每件事，有時又真係分唔開
單單逃犯條例都可以引伸好多議題
當冇大台，主線未有重大行動
各區自發既光復未必係壞事，至少有班人唔想個氣氛淡落黎，就係唔想大家出完黎就散band，冇大台之下都想做啲野出黎

連儂牆、光復行動應該點配合？

只係資源分配問題，其實以上同主線並唔係對立關係，唔需要互相指罵

整連儂牆既，乖乖地唔好死守
光復行動既，完左之後都要繼續返主線
人手、資源上當然以主線，回應五大訴求為重
當主線有行動，支線都要讓開

場仗未打完 我地未失敗!
共產黨最怕咩？就係怕人識思考
依家遍地開花既局面，佢地最唔想見到
我地唔好自亂陣腳
各方面互相配合 讓步
先可以令場仗繼續打落去 打贏佢！

同場加映

P.S.
老實說
上星期連儂牆有佢既作用
運動持續左一個月 時間的確係最大既敵人
眼見政府不停講廢話 身邊朋友同事好似回到正常生活 冇左六月嗰份衝勁
上星期同朋友食完飯經過連儂牆 再目睹被破壞
身邊朋友都醒左一醒
我知道可能對勇武派黎講 連儂牆係左膠野係廢
但事實對於部分人黎講係有意義
（不過喺呢度唔講太多喇）

不割席，不分化，各有各做，互相了解!